唔知由幾時開始 我已經對自己失望 對世界絕望

周不時會覺得好唔開心
覺得自己好冇用 失去曬方向
一時唔小心控制唔到情緒就好易將負能量發洩喺其他人身上
有時仲要係心愛嘅人上
之後會好內疚 更加覺得自己好差
好易諗起過去傷心嘅回憶 其實好需要被愛 好需要人嘅關心
但因為受傷太多 偏偏起咗一層保護網 有時都唔想講咁多

只想由得我嘅諗法靜靜喺角落磨滅

周圍嘅人睇自己好似好平常

有時候係條街聽住歌都會嚟料

夜晚一定唔可以聽歌 實中招

呢幾個月都做緊 太遲鳥

唔知點解愈睇幅圖愈喊得勁 我係咪癡咗線

下唔好啦sorry 笑到喊啫係咪 錫返啦（tum）

有咩歌推介

今晚又唔洗瞓 好憎自己

睇嚟連續幾晚都唔洗瞓

廣東話歌嘅歌詞最中心 不過好自虐

我以前天黑好想即刻瞓著 一覺到天光 唔想面對現實
但衣家我冇得唔面對現實 成日徹夜未眠
你又因咩瞓唔到

知道佢唔會覆我嘅時候 諗吓呢樣諗吓嗰樣
自已坐喺到聽歌 㩒吓電話又過一個夜晚

最怕想到之前嘅事 今天不再 後悔內疚心痛都冇用

然後眼水就會一粒一粒狂標出嚟
就算慣咗都係咁

偶然會想回轉頭再嚟過 成日都好後悔

[/quote]偶然會想返轉頭再嚟過 成日都好後悔[/quote]

廢柴 食塞米 扮哂蟹既屎忽鬼

其實要互相磨合 就算重新嚟過
以當初嘅自己同佢 歷史只會重演

正正經歷緊呢種狀態
好憎自己控制唔到情緒 成日亂諗野同發脾氣
成個人亂到

有時只係嬲自己 但會傷害埋其他人

我都係，一靜 一到夜晚就好多負能量

完全係 情感上好愛佢但行為上傷害緊佢
啊好想打死自己 點解我咁麻煩

搵唔到合適嘅人去傾訴 一嚟怕緊張自己嘅人擔心
二嚟就算講咗幾句 佢地都只會叫你唔好亂諗咁多啦
大佬呀 你估我控制到自己㗎咩 久而久之都唔想搵人傾 因為自己都會嫌自己煩

愈係咁做愈心痛內疚 愈憎自己

巴打...佢地只會叫你唔好諗咁多，咩靠自己個d廢話最後根本冇人明，慢慢佢地會嫌你煩，最後自己只會越收埋自己，我已經食緊藥喇

佢地會話轉過個環境會好啲㗎喇
其實都係一樣 個種念頭只會狂湧上嚟
我已經持續咗好耐 唔敢去睇醫生
好驚俾人知道 周圍嘅人怕咗自己

睇醫生只可以暫時性幫你，好易會復發 我而家好辛苦

揾到個適合嘅傾訴對象好重要
最緊要係唔好屈住屈住

講我都唔識點講
有d野好難自然用言語講出嚟
所以我通常都畫 畫完就收埋/拋去垃圾桶

我都係
一齊傾下

巴打你咩情況

係咪食咗藥只可以令你暫時冇亂諗 唔會覺得傷心
但亦都唔會有開心嘅感覺

打工永遠都係萬幾蚊
人人都話2萬蚊好易搵咁
要養家人 無乜錢剩
睇唔到將來

the day and the night are nightmares to me

Same here
大學出嚟做野死慳死抵都儲唔到幾多
食個飯$50都唔係好捨得
衣家諗住轉行去進修其他 冇人工
只希望到時做到d專業少少嘅工作
但屋企人係傳統思想 養兒防老心態
日日由朝到晚覺得我係浪費時間
冇俾家用佢地就不停俾說話我聽

咁屋企本身係咪等錢使先？

等錢洗 而且有幾多洗幾多 好大洗
但可唔可以唔好心態上依賴曬我出曬

有時佢只係講出嚟 唔係真係我出 但都好大壓力了

合理家用係要俾，如果食屋企住屋企，但第一件事唔好俾佢地知真實人工

唔算，只係令你情感慢左，感覺其實仲係到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

入唔到Chat窿 係咪太多人

I know that feel bro

唔知點解會禁左入黎
然後發覺你呢d經歷我全部都有...

I know that feel

成日覺得自己好廢

好唔開心

啱啱仲要俾女友飛埋

咁啱
我諗我需要周圍去散下心
匿喺屋企只會愈諗愈衰
明知開口問完換來會是怎樣的答案
問完即使都同預期一樣
都會好心痛
呢一刻如果有人對我講句
你想做咩我會陪你去做
我諗我已經好感動

I am always here for you